如果條女真係暪住自己出黎做...

如果我係個條仔
其實都幾難接受.

仲要呃左咁多年

重點係你唔係佢條仔

睇唔到

你地平時關係如何？